大家取消旅行蝕左幾錢?

本身三月去北歐已經book晒機票hostel
夾夾埋埋成皮野

$0。

有得退你唔退？

唔係樣樣野都有得退

蝕得起
但係都肉赤架嘛

點解唔去？

唔洗去洗錢,賺左

0

搭飛機好危險喎

戴口罩眼罩
消毒噴霧帶上機噴下
香港唔見得好安全
人口極度密集

如果係咁，啲空姐空少中晒啦。

我諗住戴眼罩n95 face shield 手套raincoat 照去
咁都中真係你個名

就算真係去到，驚唔驚俾人當係支國人打

另一個原因